點解屈鬼黨從來唔會屈鳩共產黨鷹派係美國D人?

由共黨鷹派決定貿易戰作出反擊, 已經比左機會美國加大制裁範圍,加長張制裁LIST, 比位美國入

點睇而家領導緊中國既, 十個有九個都係美國隻鬼